中醫針灸

今朝起身腰痛（工傷過）
咁屋企人就話去針針佢
男人老狗條腰唔可以打柴

第一次去針啦咁
針哂入去啦 仆街
個頭暈 D血Feel到係咁衝上腦
我即刻同個醫生講 佢話要拔針我受唔住

到我醒返個陣已經過左1個鐘
千祈咪亂針阿

針邊度？

咁勁嘅咩？我針冇乜嘢, 係麻痺郁唔到

可能佢技術唔好
又可能你受唔到

去邊度針先

係咪空肚針呀

我有針開
屋企人都個個禮拜去針
你睇個醫生姓黃？

街坊福利會

姓姚

都係 ，關事？

吉哂針
我話師傅我暈暈地wo
佢話下 咁大獲 即刻拔

跟住醒返飲左杯蜜糖

我都咁諗
下次咪搞

我係想問針邊個位可以針到咁大鑊

請問放血同唔同針灸

尾龍骨對上
脊骨 肚臍後面啦你預

呢個要問問高手